有冇人一聽到樓下啲跑車聲心入面自動播一路向北

你的崩潰在窗外零碎

播首MV INTRO